# Тестовое задание

## Как запустить

### 1. Клонируем реп
```bash
$ git clone git@bitbucket.org:quex46/crystal-task.git
```

### 2. Переходим в папку с проектом
```bash
$ cd crystal-task
```

### 2. Запускаем
```bash
$ docker-compose up
```

**ВАЖНО:** При первом запуске контейнер с нодой будет сыпать ошибками, просто нужно немного подождать пока поднимется постгрес-контейнер.

После запуска пробуем открыть ```http://localhost:8175```
